[爆了] 今日新增123宗確診+100宗以上初步確診

聽日個數不敢想像
初步個數啱啱記者會講

Lockdown愈黎愈近了

要gg了

下星期應該回落，驚閪咩

香港武肺新常態
100宗確診：疫情穩定
100宗以下：疫情漸受控
100宗以上：要多加關注
1000宗以上：失控

廢老狙擊手

香港變美國

可防可控

鋪路九月選舉順延一年？

下星期直頭恐怖性拋售

來來去去都係100左右 即係穩定啦

真係幾何級數上升緊

攬炒

呢隻柒柒柒要面要到死 又要睇住商界面色 肯撚定唔會lockdown

幾間老人院出事，建制派會唔會同柒婆割蓆。

無事嘅
記得下星期一準時返工

好！ 就嬴

係

今日有講初步確診咩

星期一咪又係要返工

都驗唔切，咪日日百頭囉

已經人人帶口罩，點解仲會咁樣？

老實講句 太遲喇
鬆下個一下已經整定玩撚完

最多咪又係禁足令！仲係每晚六點至凌晨五點！星期一繼續返工啦！

未來14天係關鍵期！

香港武肺新常態(更正)
100宗確診：失控
100宗以下：要多加關注
100宗以上：疫情漸受控
1000宗以上：疫情穩定

確診同初步確診有咩分別
幾多就幾多啦

點解病毒檢測做得咁慢

做好自己算啦

留意d數無用

都改變唔到

仲有人覺得口罩係萬能既

我都成日有呢個疑問，咁當唔當確診好

herd immunity

推光復香港 時代革命

根本好多，只是驗唔切

丁蟹沽空？

多得藍絲唔少

爽爽爽

100宗以上確診及初步確診 原來咁解

穩定地高

香港武肺常態
100宗確診：香港人繼續返工
100宗以下：香港人繼續返工
100宗以上：香港人繼續返工
1000宗以上：香港人繼續返工

無事

驚乜春 D廢老病死哂咪最好
連登仔願望黎

但係買餸行商場就驚到仆街

香港人個個傻撚左 乜都賴口罩以為口罩真係萬能戴左就唔會中

用黎維穩 好多老人家唔識分

其實佢一路驗唔切,一路係追緊以前個數,反映唔到最近,所以好難估

舖排緊圈套
過一排就會lockdown

140萬人感染不是夢

頂多500
一日做唔倒1000宗

咪又係要返工，想放假就要放無薪假

屌真係傻傻哋
例如你戴口罩但唔洗手周圍摸都廢晒武功啦

係就係9成人戴口罩，但有啲就遮口唔遮鼻，有啲就罩住下巴喺街邊煲煙，而最重要嘅係，好多人食飯嗰陣處理口罩完全係求撚其，摸完向外嗰面轉個頭又摸返入面/同一個口罩袋唔消毒就重複用，仲未計高危地區嘅人有時會唔覺意未洗手就捽眼r口鼻呢

梗會偷偷地除口罩，唔食嘢，D人都會走去圍埋「呼吸」 LA

連續三日維持三位數啦，受控了

大把人用手摸口罩後 唔洗手唔消毒摸眼耳口鼻

初步確診係用嚟製造恐慌
等你睇落好似有好多單咁

過千單先叫爆
3位數算係受控了

Lockdown (繼續返工）

公司有人從未戴口罩
但我地又真係冇事

聽日就係轉確診
你當初步個數係預測聽日就得了

廢老末日

隔離病床係咪爆啦

正股驚閪

香港人習慣了 !

認真
因為要做兩次檢查
第一次呈陽性就初步確診 兩次中哂就確診

點睇今日南丫單野

爆?邊度爆呀?睇過~~一日500單再講
信政府, 唔戴

我諗起西伯利亞潮文
1000宗以上：失控
連登仔:普通感冒黎姐

信政府可能啱啱同肺炎deal好而家過渡期姐

承你貴言相信政府!

唔lockdown
但全世界禁止香港入口同唔比公民去香港

星期一 work from hell

777 ： 唯有群體免疫可抵擋covid19

777攬炒成功

殺多d藍絲廢老

究竟香港最後會唔會封關呢？

777:準時番工，一定要繼續特權免檢，唔可以歧視

要二次檢測

見過阿叔落車
拉底口罩R鼻再戴返
咩意識黎.....

坦白講
唔係廢老先係咁
好多後生中年講嘢甩落嚟，整返好都唔會消毒

袋，隨身物品
有幾多人番到屋企會認真消毒

咁樣做晒9氣啦
即係叫條女係你面前除晒衫自慰然後叫你自己忍住唔可以扑野
一係就全城停市，香港咁密集又多癈老，唔咁做真係等攬炒

即係今日加埋200?

初步確診係計落聽日確診
所以今日係123

謝謝

初步確診你當係大概知聽日有幾多啦～

支那武肺新常態
100宗確診：誤報漏報暪報
100宗以下：誤報漏報暪報
100宗以上：誤報漏報暪報
1000宗以上：誤報漏報暪報

放心啦政府宣布選舉押後之後就會回落

美心職員又中一個

得來不易

繼續唔封關，吹咩

爆到押後選舉先

之前都話過咗721 回落
錯撚到咁仲有邊個信你

驚閪咩 就算上到一千單都好
都阻唔到香港人船p 跑步 , 行街